藍藍車狗捐進了狗洞

啱音

有前4，理撚得你

呢個po係夢狗全日講既唯一一句完整句子

D車狗呢
唔係好撚串既咩

咪25自己手足

車狗平時好撚搶口架

我爆咗po要借位發顛

一個星期前
軌：騎撚住你空難聯

一星期後
軌：學干地講234有咩所謂 咪都係looser

原來同分贏得失球都令獌迷情緒咁高漲,忍左幾耐

車狗？ok la

柒得好誇張

車狗之前：騎撚住你垃圾獌！！
車狗依家：無乜所謂啦唉
我想問班傻西車狗俾你口中既垃圾騎住有咩感覺？

同分都打j？

推

夢哥

車狗騎得一星期都開晒po啦

騎撚住你呀

人地無買人咋
有買人拎撚咗冠軍

洗唔洗小器到咁
你話車仔歐聯都無得踢就恥笑啫
無得咬利狗要搵車狗發泄下

為啖氣呀？
屌你老母啦傻鳩
係因為你班撚屌賤種口賤咋
傻西
比你地過到曼你地唔撚瘋狂爆閘？

騎撚住你喎 有冇好唔爽le
軌狗正仆街

空難叫小器
你隊波空難黎睇下咪打和囉

車狗
汪汪汪

係真係嬲到面紅

車狗

空難係你地獌狗自己講起先

柒咗俾人笑返就話人小氣

平常心，有前4就得

真

自己班狗種搶口先就話人第3搶咩口
你第4咋屌你老母

軌迷係咁架啦 唔係掂會公認最on9幼稚
軌迷仆街死全家

咒人空難 未又係你班獌起頭
成日係到扮清高
自己班獌迷係舊登開哂頭咒人空難加爆閘
過到黎連登就扮清高

獌狗公認？

足總盃入到決賽未

騎撚住你班車狗呀屌你

車狗上個星期終於贏曼聯一場嗰陣仲好搶口架
d霸氣呢？

摺撚埋啦車狗
之前拎第三唔係好撚串架咩

死獌狗下個月又咪要踢歐霸

好過 排低人一位都笑人打歐霸既

樓主咁撚小家

車狗真係賤種黎

舊登關我撚事咩屌你老母
你唔好撚講你地北京電視機？
金錢足球始祖

之前就空難前空難後 依家話人小器 再話平常心

上連登咁認真, 波台狗不嬲全部臭口啦
所以我先覺得班獌咁認真好好笑

波衫個3字唔係好旺㗎咩？做咩上唔到第三呀？

講緊連登呀屌你老母
邊撚個同你講舊燈

港毒之父條傻西呢

遲啲話塊地硬

講舊登
你不如話uwants

邊個騎撚住邊個呀

你咁認真入嚟覆好唔好笑？

你都好撚好笑
曼聯搶口就賤種垃圾
反曼就高尚情操 曼迷認真撚
成個廢老藍絲咁死返去狗竇啦 傻鳩

過到黎連登

你覺得我入來覆好認真?
成班獌MON實完場一夠錢狂開POST , 究竟邊個認真?

人地串就叫不嬲臭口
曼串就叫認真

件衫有個3字就以為自己拎第三

小朋友你係咪妄想症?
以上既野我全部都無講過

其他人笑曼=波台狗不嬲臭口
曼笑返其他人=小氣 認真
goodest logic

你個傻鳩
邊撚個提舊登先呀
執骨啦

魚拉特 啪啪啪 魚拉特 啪啪啪

好撚腥啊獌狗

高登波台高質好多喎?
永遠大家都指明講還講唔好拎死人黎講

係十年後今日既連登,
個個中小學雞球迷係度咒人死

依家唔笑柒你 唔通留返清明咩On9

班車狗又mon住個po忍住忍住扮平常心

除左話認真之外

三殺車狗

騎撚住你垃圾軌

死車狗黑哨+MMA

車狗空難斷腳支持區

呢2個post邊個開先呀?
成班死獌狗學人扮清高?

好過你哋歐聯唔洗再踢
専心攞facup囉 都好威架

上面都見你覆幾個cm應該都唔係認真啦可
你最瀟灑啦得曼迷係認真

你班傻西mon po cap埋圖添啦
柒少陣 死全家啦

記得嗰陣斷腳都唔講得

收皮Ia賤種

波台狗不嬲口臭

evans 麥龜亞踢唔死班車狗真係可惜

屌 由頭到尾都係覆你一個
轉頭又過乜柒都無講過

你其實知唔知呢歐聯會踢埋第2回合⋯⋯⋯

下round先1回合

覆下你就叫認真啊?
你鍾意啦 咁樣少少事都大肆慶祝真係得獌迷有心機
利迷拎住個冠軍陰陰咀笑你地班傻鳩獌

自己騎人時就聲撚大大串柒柒
比人騎返就迪清高上身，談笑風生平常心

咁你咪返舊登屌佢地囉傻鳩

btw, 曼迷咒邊隊空難?

講起

都好過未完場就咁搶口完又柒左既

好惡啊 皇者獌破紀錄特別有霸氣

如果足總盃輸埋比阿狗點算
仲有咩可以安慰到自己

你地拎第4都安慰到自己
我地點會安慰唔到

如果⋯⋯⋯
我剩係知獌狗出左局了

關利狗撚事咩

真 高登年代 猁都唔會講空難聯
依家班軌臭口到

曼聯搶口就賤種垃圾
反曼就高尚情操

以上邊PART係我講?
係唔係打J太多眼濛?? 傻鳩獌真係傻鳩獌

on9仔 人哋串梗你垃圾軌狗呀
叫你軌成隊空難呀

有無其他車迷入來幫下鹿島旺角手
怕佢頂唔住

惡呀 ？ 我講下咋
咁認真做乜？

獌狗咒人全隊空難死加起頭爆閘
以d全部都係你班獌係高登做

獌聯破12碼紀錄安慰自己

提返你，歐聯仲有一場車睇呀，唔駛怕冇得睇

群狗亂舞

做咩咁認真姐傻豬 有冇講過有咩所謂 上連登勿認真麻

破紀錄獌真係特別有霸氣

高登年代你地班獌狗未就咒鳩人全隊空難死囉
扮咩姐

高登又未執, 咁你咪死返去高登屌囉, 過嚟獻世咩

你就真係打j打得多啦
安慰自己

又覺得我認真啊?

所以話車迷不嬲唔認真
俾人三殺完贏翻場就大肆慶祝真係得車狗有心機

咒人空難 未又係你班獌起頭
成日係到扮清高
自己班獌迷係舊登開哂頭咒人空難加爆閘
過到黎連登就扮清高

柒頭 驗眼la
喇 我見你咁撚慘放大比你睇喇

你扲黎睇下囉 個陣一講 自己人都屌臭口

獌狗式收尾

咁你又覺得我認真呀？

好嬲好嬲

塊地有好多沙你慢慢執

夢狗引戰完唔回po

獌聯塊草皮拎埋獎呢D 真係追唔上

我唔知啊 學你個傻西講ja 咁你又係獌啊

有撚所謂咩對住賤種要講道理

慘得在你無
係咁轉移話題
鄧你可憐

藍藍車狗捐進了狗洞
公海 全日反車迫害確與眾不同
迷雲阿獌利迷陪伴我
正義 全家因你讓我笑到肚痛

hea~~ chelsea~~~
hea~~ 做乜勁~~ 勁呀

234都係loser

我只係care有冇歐聯

好嬲好嬲

但你哋輸梗3粒呀嘛
你哋垃圾軌仲追到咩

草皮獎都咁珍而重之真係唔夠皇者獌玩
轉移話題都唔夠你叻啦 妄想症病人
玩夠你啦, 去咬骨頭啦

已封鎖會員 - 零秒出口

鬼才

預料車仔第二回合會大炒反cup

車排第三：騎撚住你
車排第四：234咪又loser

車騎撚住：班獌谷住谷住
車比人騎撚返：班獌好嬲好嬲

公我贏字你輸 你柒笑到盡 我柒who cares

咁點樣唔駛再踢？

怕你唔知miss左場波，提返你

條撚樣淨係識copy and paste同用icon

睇死你扮block一陣忍唔住又覆

波台狗不嬲臭口
好心啲曼迷唔好咁小氣==

好呀！一齊支持

你對狗眼識讀心？
咁都見到我珍而重之
我邊度轉過話題
啱啦
落地獄執骨啦

傻鳩
好撚威

笑撚死

快覆隔離po

你睇返早半個星期啲po
個個車迷子都含獌攞頭4收貨
爆閘出嚟係柒啲唔講以為攞咗冠軍
原來係個宿敵攞

獌十二碼數字騎住十九隊 好威威

N賓hacked

出嚟未

你自己ff出嚟？
柒頭訓醒未？

車仔今季咩陣容 咁都前四 同曼聯同分

邊隊第三？
十二碼聯？

車狗下年件衫心口係咪轉做4字？

開名啦

求尻其講兩句就係舊登曼迷講先
我聽聞係你老母比狗屌果時咒曼聯空難先wor

獌

同班獌嘈黎做乜

拎到出黎未啊？老屈完 又扮平常心啊

有49000嘅地方就會有利

3殺？最近FA Cup先畀車屠到

唔係呢場黑哨完撚有3殺排撚到第3咩，個場仲有球係你地Fred推鳩Azp先再吹翻Azp foul令到個入波唔計

重點打哂J3殺完大家都係有得打歐聯
但你班死獌狗8月2日食住雞胸睇我車打決賽爭冠啦屌你老母

得啦威啦 計空難 獌1:0車
慢慢打J啦空難冠軍聯

軌真係肉酸

49000呢??

你真係唔識架喎

點呀死車狗 爽唔爽呀

捧杯未

上個星期 車區話睇你地贏杯wo
依家點？

環保post

睇住你爭冠失敗

下場又要騎住拜仁

屌

留力贏歐冠呀

😅

曼仲有個歐霸未踢完我唔知,但你車狗就真係食硬雞胸啦
一係表演反CUP 3球拜仁囉

加油，唔好灰心下年再接再厲

收閪皮啦車狗
得罪哂曼利阿迷仲扮受害者

車狗嗰日係咁話有個盃可以爭下
真係爭下

hi 貴隊拎冠未

盃又冇 又得四弟 冇隻閘爆得 實谷住谷住好撚辛苦

明黑鳩你，咁點？

車狗: 平常心啦

睇完啦 捧左杯未呀4弟

平常心講句
軌真係禁多隊入面最黑人憎

黑咩哨丫平常心啦

夢又中

有得踢決賽好叻呀軌

早晨

平常心

訓左冇睇，車大炒幾多粒拎足總杯？

重點打哂J3殺完大家都係足總杯出局
但你班死獌狗8月9日食住雞胸睇我車打歐聯爭8強啦屌你老母

金錢足球始祖 引晒成班腦荀未生埋嘅中小學生做球迷 高質極有限

234都係loser 不用分那麼細
你班死獌狗8月9號睇住我地+2GC 點樣血洗安聯球場

屎忽軌

唔好再串啦 輸民意啦

其實首歌有第二句未，想唱埋落去

開完搶口post又宿返個龜頭

唔知以為班軌lead緊拜三球

今場又黑哨呀？

唔好再推

血洗安聯未

又入？唔係掛

又推舊PO
長推長有

連格都入左兩球
成撚日吹奏個個美國隊長呢？？

做咩笑人四大皆空

岩岩醒 反唔反cup到？

騎撚住你
血洗左你

垃圾空難死獌狗拎左歐霸盃未

早晨呀死獌狗

歐霸都踢唔撚掂抽人踢歐聯
好心你地回程空難死撚唒佢啦

死哂都仲有希望砍掉重練

出黎吠未呀死獌狗

空難聯踢左幾次歐霸都可以出局

一年容易又雞胸

屌你老母獌狗
億萬大軍踢歐霸都輸
抽人哋青訓車狗踢歐聯輸波
醜唔撚醜呀

反唔反cup到？

成撚日吹奏個個般奴呢

真係爭下

狗洞都有個歐霸問你死未

仲要唔關佢地事都衝出黎狗吠而家咪又係撘飛機返屋企食雞胸

死獌狗中撚曬回力鏢

即刻柒到縮番入老母西

樓豬空難死咗？

騎撚住 睇撚過無左廢sir4424同無限補時拎左英超同歐聯未屌你老母空難死獌狗

oh... how the tables have turned

而家究竟邊個係狗洞呢

入面執緊骨唔得閒理你呀

樓豬空難死左?

回你老母咩，獌點柒都改變唔到車狗仲柒呢個事實

你認獌狗柒咪得囉最驚你柒完就唔撚認咋

同分都咁搶口 比你追到鏝仲唔爆閘

死獌狗今晚嬲唔嬲呀

12碼都輸
早知唔好咁搶口啦

幫樓主推

有人縮咗入老母閪

季軍都係軍

使唔使咁口臭？

下，起碼我地入到四強飲恨最尾失多粒先出局，你地支持邊隊？鏝俾人1:3，利16強出局添啦

瞓咗唔知
原來四強有獎
長知識了

起碼威過你地，英超又唔夠我地多，今年歐洲賽成績又差過我地

我以為車迷真係唔嬲 結果

又到左互相傷害時間

好嬲好嬲
俾隊十二碼聯串

韋利安老婆幾淫

唔知有咩分別

成個c9咁

你既邏輯係咪姐係英冠冠軍會仲威過英超頭4 不如你睇返自己隊波踢緊咩盃先

唔知以為個post係車迷開

連死敵阿狗奪冠都要出嚟威
明明之前阿狗笑空難聯笑得最大聲
獌狗都幾忍辱負重

口味呢家野

佢好女仔嚟

好女仔同個樣淫冇衝突
不過佢個樣真係好好𨳒
韋利安就好啦

死獌狗出黎未

出黎啦

新一季 榜首未

獌狗又入番狗洞??

獌狗又捐返去自己老母個臭閪？

獌狗

今次輪到紅紅獌狗捐進了狗洞

.....

藍藍車狗捐進了黑洞

夢蛇早

屌又要推post

死獌狗垃圾空難聯輸完6:1出黎吠未

死獌狗

垃圾出黎未

屌你老母死獌狗又要我推翻上黎笑柒你地如今你打歐霸你知嗎

垃圾應機未呀

唔想打美斯者
特登輸嫁你識條鐵咩
上年拎唔到歐霸
今年要拎番
順便有多次機會打熱
一雪前恥

仲以為諗住拎首名再抽翻西維爾去報仇